有無人11月會去神山攻頂

11月中出發 一條友2D1N攻頂
唔諗住join package 因為分開book會平好多
想搵人share交通同guide嘅收費

無錢又要威 返屋企飲奶啦傻閪

我係窮撚 吹咩

More details?!?

上次報官方package既原因係搵guide同住宿
如果唔係唔比上

只要book到住宿就可以上 guide可以去到先請 不過一定要有guide